原來要光復一個地方係咁簡單

睇下上次元朗今日北角
唔需要不反對通知書，不費一兵一卒
既和平又有效果

又可以學你涼冷氣